中國媒體最緊張三樣野：國旗、國徽、鬼佬

強國親戚發現一個好有趣既現象
香港幾多百萬人遊行示威佢未必會報
但若果國旗國徽出事，佢地一定報

琴日尖沙咀支國旗游水，好快就見到報導
連香港獨立旗都寫埋，今次大家成功了

另外，遊行示威見到外國國旗，或者有外國人參與隊伍，又係一定報

美國旗、英國旗、香港旗，乜都好，以後大家show多幾支

光復香港，時代革命

我會罷工

咁除左掛香港獨立之外 不如掛埋其他敏感字眼/反共資訊

係囉

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

國旗壯烈下海，全國震怒，十餘名人急到旗桿前，將一面國旗升起，Sina網評哭了

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

党旗呢？

唔知呢